荃灣FFG 派卡勁膠煩

每次接朋友經過嗰面 啲職員都派卡，一直追住。。叫唔要 就想塞落我到。 頂！
有無人監管呢種推銷手法。。

利申：女， 咪掂我呀！

香港特色黎 包容下